蒙面法》戒嚴》斷網》封報》拉人

香港人 加油

應該會鳩拉民主派人士

揭穿警察強力積極推行校園驗毒計劃陰謀：以收集學生生物樣本為目標！